有冇人教下我點fact check黑警謀殺？

日撚日話fact check，你哋自己有冇親身做過fact check，定淨係喺度做鍵盤戰士？

家陣兩邊資訊唔平衡，有啲嘢根本就fact check唔到。唔係叫你散播流料，但政府同黑警做嘅好多嘢都好可疑，而佢哋又無法澄清，我哋係咪質疑下都唔得？

民間咁多似是而非嘅資訊，唔係因為我哋唔fact check，而係官方發佈途徑，包括政府同警方，都日日講大話，毫無公信力可言呀。如果官方資訊可信有證據，我哋使乜自製白色恐怖呀？

政府講大話，之後叫民間fact check，新屋嶺發生咩事你fact check到？有人爆料就話有可疑，咁你攻入新屋嶺親眼睇下咪check到囉。

呢排咁多人跳樓同死於非命，我就唔信係正常啦，有人親眼見住佢哋出事咩？冇嘅話你點用primary source fact check？而家唔係話黑警一定打死人，咁市民覺得唔妥有合理懷疑嘛，你咪攞證據澄清囉。你澄清到我炒車又點話。而家啲fact喺晒你手上，你叫我來fact check？點都係你負責check啦。

而家我哋唔係主動散播未經證實嘅消息，而係官方消息來源冇公信力。你哋見到咩新聞都覆句fact check，好聽啲叫求真，唔好聽叫離地。如果你有能力check到真相，我脫帽致敬，如果你冇，抱着懷疑求真嘅精神冇問題，但要記住，今日新疆，明日香港，集中營都搞得出嘅政權，其實乜都做得出。

真，fc已成教條，走火入魔。

有屍係死亡，無屍係失蹤
有懷疑唔係唔得，但真心要有fact check
太子單野只可以係失蹤/懷疑有人失蹤
直接講有人死左就係傳假消息

推推推推推推

相信事實係成功既武器
唔想去相信事實只會變成藍絲，俾五毛同風向撚操控

冇得FC咪唔好撚講囉屌你老母
有冇屋企人呀
有冇朋友呀
出左黎未呀
1個都未見到呀
屌你老母幾多十個POST話死人點點點
又咩強姦
有既話點解唔出黎指責?
一個反抗黑警反抗政府既女絲打如果被強
會唔反抗變左乖乖女?
屌你老母再係度開POST大條道理

不論立場，如果你同我一樣同意連登已被滲透，想連仔野就一齊推呢個站務台post

連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

冇話要講有人死，人/屍都喺對方度，我哋點check？我哋只係保持合理懷疑

Fc完 然後next.

[FC撚入黎]新屋嶺，義士骨折入廠。FC哂，然後？

[FC撚入黎]新屋嶺，義士骨折入廠。FC哂，然後？

真，而家啲風吹到連合理懷疑都要fc左先講得
利申好想炒車

地球係平架
你有冇上過太空?

咩被滅聲
家人有冇家人呀?
家人既朋友呢?
捉一個要捉晒成個家族
所有朋友
要捉幾多人?
用下個腦唔該
中共滅聲咁叻都做唔到0流出

冇人指證但都冇人報平安

咁被人強奸的話一定係精神上受到好大傷害
裸搜個單 都令到當事人情緒受創啦
強個啲真係未必一時三刻可以有受害者出黎講
每次再回顧都係二次傷害啊

你咁講咁冇強姦案啦
全部都二次傷害
更何況呢個係抗爭者
唔係普通少女

短短幾個回覆就有狗出現

建議發起我不自殺聲明運動

本人xxx, 生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

仲有一樣野想講
互信係公民社會好重要既野
如果我地發展到大家都互相不信任，新聞報出黎澄清曬都唔信既時候
就會變左大陸，人民之間冷漠，篤灰，係街見到有人受傷都驚佢係鬼而唔幫手，咁就真係中撚曬共產黨圈套
唔係想講唔應該拎cctv,我覺得有需要
但依家fake news，流言，突然之間咁瘋狂流傳真係令人好擔心。

抗爭者就等於有無限勇氣面對比人強姦？每人心理建設唔同囉

同埋我係話未必一時三刻有受害者出黎講啊 如果件事係真 要時間平復啊 講緊係精神創傷啊 就等於一個有抑鬱症既人 就算自己幾希望自己好返 但精神問題唔係話好就好架

我唔係同你嘈到底件事係真定假 我都無料 我只係提出宜家未有‘受害人’出聲唔等於無 如果真有其事 佢地可能要好多時間先行到出黎講真相

咁你教我點去查證？同共產黨講無罪推定？